# Site
Kombinacni obvody: Hodnota vystupu je jednoznacne dana kombinaci hodnotu na vstupu  
Sekvencni obvody: Hodnota vystupu neni dana pouze momentalnimu hodnot na vstupu ale take predchozim stavem obvodu, poradim a casem prichodu vstupnich hodnot, neboli obvod si veci pamatuje  

## Klopny obvod RS (Reset / Set)

Dva NORy ktery jsou do sebe nazvajem pripojene do vstupu a reset a set je pripojeny do jednoho z nich  

## Klopny obvod D (Save state / Clear)

V podstate wrapper okolo RS ktery pokud je input true tak nastavi, pokud ne tak clearne

## Demultiplexor

Adresovani pameti

Dva druhy:
1. WDM - wave DM
2. TDM - time DM

DM division multiplex

## Multiplexor

